有無人寫英文字仲用緊撩草？

小學開始寫撩草，用到而家year2都仲寫緊
想寫番正楷又唔慣搞到勁大粒同寫好慢
雖然身邊已經無乜人寫撩草
不過撩草對我真係好方便

撩草

寫落去順手就寫 唔會理撩草定正楷

通常中一、二就會轉返，之後寫返Ｄ正楷就有少少似潦草
轉返通常都好快，快到自己都唔記得

半正階半撩草 但手字好樣衰 都係用電腦打算

以前啲同學唔識睇撩草借唔到我功課抄

小學老師話中學個個都用撩草
但係原來唔係

我以前都係咁唔想借功課比人抄一定用撩草

我而家轉會唔會仲趕得切

Me
由小5用到u grad

我上到高中全班得番自己仲用緊撩草

Y,X同L會寫潦 其他不了

撩草真係好撚柒
上到中學冇用過

班醫生個撚個都撩

一定得

見到人用潦草會忍唔住覺得佢小學雞

無見過外國人用

Penmanship

我有寫過 但寫到真係好想講粗口
所以之後索性寫斜體算

ps:s,l,g,y依四個字母照舊寫僚草

樓主 你啲潦草好多都係錯

小學到中學都會 因為快好多
大學 已喪失寫字能力

中文寫撩草就會

平時喺數學上寫開既Variable x, y算唔算